有冇人係藍田聽到有人叫救命？！

好驚[

邊一個位置？啟田？

唔係住果邊, 幫推

邊到？

推